# 公务员考试复习计划

用来记录每天公务员学习的进度和学习部分，督促自己每日完成相应的训练计划

**Day1：**

- [x] 完成站长申论半年班2个视频
- [x] 完成行测高分-言语理解与表达

**Day2：**

- [x] 完成站长申论半年班2个视频

**Day3:**

- [x] 完成站长申论半年班2个视频

**Day4:**

- [x] 完成站长申论半年班2个视频

**Day5：**

- [x] 完成行测一套试卷

**Day6：**

- [ ] 修订Day5完成的行测试卷（未完成）
- [x] 做行测题练手





